大家不如改下,我覺得已經唔係要獨立調查委員會啦

應該係設立監警公署。仲要由612開始追究警權問題

我覺得直頭要解散。

解散警隊算啦

講解散。一定有人話咁邊個維持治安。監警公署先可以嚇到佢地鬼打鬼同篤灰。佢地咁撚緊張份糧

要趕警隊返蝗囯 解散嘅話只會多咗班黑社會